機場嘅人冷靜下先！

核爆都唔割
但可以冷一冷靜